其實馬時亨先係反中共第一人

當年雨傘運動齋係阻住金鐘中環一帶就有所謂咁多嘅後遺症出現
屌你老母狗錢年年加價，成鳩日壞車癱瘓香港，中共養到你肥肥白白，馬時亨你對唔對得着共產黨